人地就係反黑警，仲搵黑警談判專家上去

擺明迫死佢啦